[⚠️勁送⚠️]今晚馬斯亞入波，送大班冰皮月餅❗️‼️

一個！

棒子爆脆味！

係送就送多d
當我地乞衣牙？

冰皮狗也不吃

有得出就入硬波

剩係買左一包 分甘同未牙

lm！好想食冰皮

大班俾狗食

留名

內定抽me

又唱衰競爭對手

抽我抽我

大班幾皮 貴雪米滋